肺炎來了，仲跑唔跑渣馬？

咁多人，都唔知邊個帶毒。

full gear跑啦

跑, 中招去狗宿

學廢老話齋 跑下步抵抗力高就無事兒

Gogogo

正苦為咗個金賽道同一大筆報名費死唔取消

宜加講都言之尚早, 把好關我覺得問題不大, 應該可以舉行到既